眼罩好重要, 聽日1點機場！

大家, 如果仲有錢嘅, 真係買返個眼罩, 唔係Lab嗰啲唔係游水嗰啲唔係3M嗰啲, 而係真係防到高初速投擲物嘅眼罩! 大約最少最少都要500蚊一隻, 牌子比較大路嘅有ESS, Oakley

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

有冇圖同link參考

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

請帶備更換衣物及梳洗用品入機場